如果陳詠謙填譚張年代D歌,佢地仲紅唔紅到?

謙神